RB手足一定要用索帶

你唔用索帶幾隻馬索埋一齊
會有藍絲出黎自己拆RB
你紮埋兩三隻 佢地先無咁易拆到
求其索幾條就夠

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

唔止謝sir，連er er er sir都……